「價值型投資大師」預言美股大泡沫數月內將破滅

「價值型投資大師」之稱的資產管理機構GMO創辦人葛拉漢（Jeremy Grantham預言美股大泡沫數月內將破滅？
「價值型投資大師」之稱的資產管理機構GMO創辦人葛拉漢（Jeremy Grantham）近日警告，美國股市原已處於「史詩級泡沫」之中，拜登的經濟復甦計劃，將推動泡沫達到更加危險的新高度，隨後將發生無可避免的崩盤，慘烈程度恐等同1929年華爾街股災，或是與2000年網路泡沫破滅相媲美。 葛拉漢近日接受《彭博》專訪時警告：「資金湧入還會再持續數週，你還有幾週的時間，把你最後的、生怕踏空的籌碼投入這場遊戲中，隨後就是上演驚人的崩盤。在市場達到這種超熱情水平時，泡沫總是會在數月內破滅，而非數年內，無一例外。」

葛拉漢警告：慘烈程度恐如1929年股災

淡友慘過做雞

個個等買平貨

專家食屎.jpg

有Biden啲政策唔爆先奇

頁岩油公司要破產了

跌5%d人都衝去入貨啦,點會趺

大户出口術呃貨 利好 又可以繼續槓桿入市

貨幣價值就真係史詩級泡沫啦

2020年6月19日
價投大佬Jeremy Grantham：美股泡沫史無前例 炒股就是玩火

2020年7月10日
投資大佬Grantham：現在的美股是他職業生涯以來的第四個“真正的泡沫”

2020年10月26日
投資大師Grantham : 美股最快數周內爆泡

數月後先同我講

無限 PRINT

面皮幾尺厚

專家食屎啦

好似由上年聽到依家

拜登的經濟復甦計劃，將推動泡沫達到更加危險的新高度，

仲可以炒多幾個月

長期睇淡

快D爆啦 等入平貨

Jeremy Grantham，GMO 的創始人和首席投資策略師。Grantham 預計， 未來一年中，股市會繼續高歌猛進，直至讓所有的散戶都參與進來，然後在 2016 年末美國大選前後出現一系列的大跌。

這位以看空聞名、頗有先見之明的基金經理表示，股市大跌可能觸發一種“十分不尋常”的危機，因為許多政府已經變得更加負債累累的，並且很多負債都轉移到了央行的資產負債表上。

鑒於央行能夠印發貨幣來調整自己的資本，這“可能是我們可以經受的危機”，Grantham 表示。“如若不然，我們面臨的就是 1930s 年代的處境了，當時有一系列的政府出現了違約”

其實，這與他去年的看法大致相同。華爾街見聞去年提及，Grantham 在致投資者信中強調了自己的看法，“標普 500 指數可能（超過 50% 的概率）在一至兩年後達到 2250 點，然後泡沫破裂”，時間將是 2016 年總統大選時或大選結束後。

咁你all in short 囉

係人都知道係泡沫 到時只不過鬥走得快

美股個個都賺緊幾倍至十幾倍
就算跌一半 大把人都仲係贏緊錢

口水淡

得散戶接大戶夾埋猛沽睇你點接
唔通下下都yolo咩

係大牛市講依啲廢話
跌? 想入貨呀?

講到佢死個日都唔中

大家快啲放哂啲貨啦，我要入貨呀

最快

佢貼倉all in put我咪信

美股湯文亮
成日話港樓冧，佢自己買埋都未冧

聽住先啦！講左成年啦！

印咗咁多錢，邊同以前

Keep住講，總有一次中既

唔係話唔ban佢地咩

P/E咁高 唔爆先奇

個個月都講 同啲世界末日預言差不多

本來諗住華爾街咁大力隊冧侵
敗登上台會有啲憧憬短期內應該還好
但你登開turbo打擊經濟兼出面棄condom

咁公道講要爆都要一段時間

我預言你老母比狗屌tim呀

未來14天是關鍵

廢老

印象中佢年年都預言一次
咁實有機會中
2018都好似係咁講到似1929咁

未來數月將會急瀉
If not, read this again

唔係升就跌
戴頭盔講廢話

根本冇可能 而家d人吸取哂3月股崩 9月10月大通回調既經驗 留足哂部分現金想炒底 包括我自己
但係根本冇機會 等唔到

大市

預多終勝

傻仔

Ok 可以all in

係爆就快，到時入平貨

鬼佬都有大師

袋底食糊法

死撚左佢啦呢條友

一跌，又加印銀紙，咪又係升返

\|/

又跌了 快入

11月真係有回調咗

尊嚴冇限

準備入市

52 週都算係幾週

機構唔洗你倉點掃平貨，最好賺唔係牛市，係嚇散戶panic sell 完入貨，佢沽出點快過你，反彈位早過你

日日創新高。最多咪俾你調整20%

屌佢啦 上年講到依家

ARK 系列等位入

大撚擔

跌一半就人踩人啦 點賣得出 只會繼續跌

日日燈能住, 100000點都黎

連續開咗30舖大之後預言會開細我都識啦

唔夠貨呀你？

其實Biden會唔會收水，甚至加息搞到股票跌？

唔明

多數有呢啲說法淡友都會比人夾死